會唔會好介懷男/女朋友既EX同曖味對象？

知道曾經有幾個女仔同佢走得好埋 但我唔敢問佢地既事

你第一個夠唔係鍾意佢啦

介意唔係正常嫁咩

正常